蘋果應該學何SIR喺youtube叫人click廣告賺錢

尊嚴嘅生活

200萬人，一人click 10個

每段片開頭都用何SIR個死人tone講”好喇“

一叫人click google 即封你